大家都努力矮化別人，來掩飾自己的無能

無料讀大學，最終讀ive，就鳩吹ive好能神

唔入大學唔代表無能嘅

你係個濕鳩打工仔，就話人地有錢仔去少次旅行買樓論弱智

咁你入唔入到大學？

預撚左弱智人仕拎李嘉成出來講

Yes牙 保安佬

我未見過ive仔會吹奏ive
大多數都係直認自己係垃圾

反而asso仔就中意扮大學生

社會好現實

最終邊個開開心心生活就係贏家

佢地隔離永遠有班努力去矮化贏家既柒頭

我不是高登屈機男

我也是一個窮撚

但高登屈機男講得好岩

努力矮化我吧

係啊

面對現實比較好

其實你地話屈機男係保安又點呢

難道佢比你話一話就真的係保安？

其實都幾認同你個TOPIC
最明顯既唔係咩IVE同大學

而係公屋

上得多高/連登就會見到一講類似TOPIC 即有人衝出黎講 有公屋先係嬴家 供樓30年做樓奴 大把公屋質素高 有海景 私樓細過碌撚又遠等等

絕對唔係話住有需要住公屋既人有問題，但無論點睇，我都睇唔明點解公屋可以優勝過私樓

其實公屋富戶比私樓窮人好

利申：私樓窮人

你日日取笑你老闆廢

但你做你老闆的下屬你就一定更廢

點解你地唔照下鏡

用住公屋入面最有錢個班對住私樓最窮個班已經唔公平
要比就用中位數咁去比

其實就算用公屋富戶去比一般中產 都已經比中產比下去

住公屋確實係舒服過大部分充大頭既私樓撚wo
我識d人玩裝修大執到間屋好似豪宅咁

點先算贏家？

我認為開心生活就係贏家

窮中產好難生活得開心

連登仔成日恥笑fisherman lok

你地個身家有無佢十份一？

食女量有無佢十份一？

公屋始終係租緊 私樓供完係自己既

而且你拎公屋既中上層去對比私樓中最窮撚個班無意思

有錢裝修既住公屋人仕好過大部份無錢裝修/屋企細既私樓窮撚 咁唔否認既，都好合理

事實上唔少老一輩都供滿左層樓留比下一代 唔少人其實係唔洗做充大頭既私樓窮撚

中產同窮字係矛盾架WO
當然 都睇你點定義中產

點先算嬴家係睇你人生有咩追求

但如果用公屋同私樓做對比 公屋一定唔會係嬴家

月入二十萬都好

開支大過收入就叫窮

容祖兒成日比你地笑

你地收入有她百分之一嗎？

如果無資產既話 係叫窮 亦都唔算係中產

一個月入20萬 但每個月賭錢輸30萬既人你會叫佢做中產?

中產定義是誰定的？

港女：大波著衫唔好睇

毒撚：全部都係雞

Ive仔：大學生高分低能

各自有各自既定義，我表述既只係係我眼中既定義

大部分人睇收入

呢種人

虛假，又或者真心去矮化完贏家之後

自己既快活突然湧現

認為自己比贏家更加贏家

就算你只係一個濕鳩連登仔

恥笑完fisherman lok 之後

短暫地以為自己比fisherman lok 更加優勝

巧開針呀

屌唔到既西是臭的

只有比毒撚屌過的西才能是香的

毒撚未屌過西

所以全世界的西也是臭的

你地唔反駁

即係你地全部都係毒撚ive仔窮鬼處男

駁唔到呀？

死毒撚

廢人

無一個敢正面回應

我是皇者

真係唔想理你

我自己上一輩搵到錢 令到我成長嘅環境好好

我自己唔係特別叻仔 搵錢都唔係特別多

但係就做到一份自己鍾意嘅工作

我覺得自己嘅人生係充實而有意義

咁我已經覺得自己係人生贏家

唔需要比較

大家都努力矮化別人 來掩飾自己的無能

看透世事

叻仔

最緊要自己開心

我係無能

我認喎

依加屈蛇教化緊你班連登毒J做人道理呀，仲駁嘴?

我認同 而家係有d人
寧願透過醜化其他人 黎短暫提升自我價值
都唔去進修自己 真實提升自我價值
可能因為醜化人比自己進步易好多

但屈機男既措辭係仆街左d既...

你都戇鳩 無錢無得揀 有錢有得揀 明唔明

幾十年前已經有句說話叫貶低人地 抬高自己 樓主唔駛覺得好似發現新大陸咁 呢個本來就係人既劣根性

人大左, 明白自己只是衝鋒送死的無名小卒

這些劣根性非常之中国人

連登仔日日笑鳩中国人

從來無諗過你自己都係

我承認自己庸材，並不是懷才不遇，也沒有什麼才能

樓主係咪都矮化緊人？

天空之藍才是正貨

係

我係廢人

我認

但太多廢人唔認自己廢

仲要矮化比自已優秀既人

天空之藍講得岩
呢個世界邊有咁多懷才不遇，係d庸材以為自己懷材不遇，萬中無一

我當1年2次，1次萬5

究竟要去小幾多年先夠比首期

你去既旅行同頂級有錢仔既旅行一樣？

自我中心井底之蛙

戇鳩鳩樓主都唔知想帶出啲乜

我地係廢柴，係垃圾，係失敗者，咁你滿意未

想帶出，你地班垃圾，廢柴就認命啦
唔似我屈機可以靠老豆，而家有千幾萬身家+幾百萬cash

係

你地係垃圾

弱智人士